連登對基佬有咩睇法

請講講

可以互射，何樂而不為？

全世界也都gay

G持

正評

可接受佢地存在，但唔好搞到自己

B A S E D

你唔上babykingdom問下d媽媽對bb有乜睇法？

政治正確mode: 個人選擇 唔關我事
真實諗法: 唔好比我見到

點解你會覺得人哋會搞到你

反對無所謂
最緊要見面

因為我照鏡都會愛上自己，你話呢

同性戀好正常，有咩咁特別

支持

好好丁

佛教嚟講gay佬係因為前世做錯嘢先變gay

樓主係0定1?

Gay test

邊度有講

天生 無咩好反對
有唔少朋友都係gay ge

要大隻靚仔

自己睇

最緊要屋企人唔好搞gay
如果我個仔係死gay佬實一棍打撚死佢

鐘意自己都係gay？

你係咪男人？
你鐘意自己
咁你自己係咪男人？

我絲
曾經有對女同 係我面前打過k輪
中學時期
教堂入面
自此無好感
尤其個兩個女 又唔係靚
依家諗起都想嘔

點解咁多靚仔都係gay

個個都簡自己岩聽嘅黎睇啦

根本唔同人就有唔同睇法
佛教本來就唔會刻意著重同性戀有無問題
而係所種下既因係咩
就算異性相戀都唔支持 因為都係淫邪既根源

On9，我兩種人格，一男一女，點會係gay

我冇話佛教讚成或反對，只係覺得gay佬係因果循環中嘅惡果

係要啲時間接受自己
加油
比心gay

有冇試過照鏡打飛機？

死返成人台啦

認真，打飛機好low，話你知咩係高級。

首先，裸身企係塊長鏡面前，碌野貼住鏡面先，然後鏡入面第二人格轉身，露出屁股，最後，第一人格向前一推

關我咩事,唔好影響到個社會就得.

屎忽鬼

少少明你up乜
施主果然寫開故事
對電影表達手法相當熟悉
我諗起蜘蛛俠既綠魔

如果係惡果 咁咪姐係一定由惡因所致
但你睇個d今世乜乜乜 前世物物物既三世因果經
「今生聾啞為何因 前世惡口罵雙親 今生駝背為何因 前世譏笑拜佛人」
就算係凡夫論佛 唔撚合理 都唔會提同性戀

佛教本來就唔會將同性戀視為”錯誤”，而異性戀係”正確”。最多只係屬於二因結生

關我撚事

相信我所描述的片段你應該未見過，樓主創新精神值得鼓勵

佛教係主張眾生平等

個胸大到
利申非gay

有D基佬好靚仔
好多世界知名嘅型男靚仔 都係基佬
令唔少女人感嘆：哎呀！點解佢會係基佬㗎

自己睇片la

Post片就岩？ 唔係講前世今生呀

你自己又po片